一個信撒旦教嘅人落地獄

佢究竟係上咗「天堂」定落咗地獄

樓主一齊信撒旦教？

地獄囉
對於佢黎講地獄係"天堂"

我只信羅馬教會

地獄本來是神刑罰撒旦的地方

6 6 6
🤙🏿🤙🏿🤙🏿

撒旦教洗唔洗包頭？

係香港生存已經慘過落地獄

🇵🇰🧕

樓主扯完旗會射精

sawadika🙏

如果有了解下撒旦教
其實佢地係非神創論
當中有個叫勒維派既撒旦教仲係唯物主義
唔信天堂地獄論
其實我不嬲都覺得連登仔同呢個教好似

這是敵christ！

連登仔信神